李家超：文宣組好撚勁，示威者唔係烏合之眾

【Now新聞台】保安局局長李家超指反修例運動期間，物資運送和宣傳具組織性。根據調查及情報分析，相信部分參與示威的人士曾經接受外地的訓練。

李家超：「我們絕對相信，他們（示威者）是受過一些訓練，他們所受的訓練，我們亦相信，除了本地之外，亦有部分人受過外地的人的訓練，因為我們看到它的組織性，看到它的文宣，例如它的文宣，有不同角度的版本，每次的行動都似乎有目標和劇情。這些那麼有組織性的部署，我相信不是一些烏合之眾。」

仲講外國勢力，示威者面對呢d失實嘅謠言抹黑真係好大壓力

其實係政府班人太廢
個個六十歲公務員出身零社會經驗
拍d離撚晒地既廣告出黎
寫埋晒d阿伯rap出黎

李閪超心目中既示威者

李都尉快啲率領三萬大軍用水炮車攻打外國，從源頭止暴制亂

所以我地幾撚勁，
如果我地接受左外國訓練既話
李家超：相信佢地接受左神既祝福

係你地垃圾姐

佢地有支那網軍幫拖，但文宣戰手法仲好似上古世紀咁

唔係文宣組勁啊，係香港人勁啊，d文宣高汁到

咁貼多啲俾佢睇囉
------------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

有邪惡外國勢力教學影片
Youtube同Netflix-winter on fire

早排咁多外國勢力黎香港，一於禁晒佢地入境

屌你老母，香港人俾班垃圾管真係晒撚曬

個與暴力割蓆廣告真係似足用flash整

示威者跑嘅時候前面有天使引路

大獲,我地訴求對象係智障

梗係唔係烏合之眾，香港人個個獨當一面

仲有個死人rap

係你廢咋李家超

李家超：我地而家與神為敵

一句講哂→只係支共及特衰政府上下庸才匯集，笑味相投 !

係呀局長 呢班人受過訓練架 快d 拉哂佢地

係你地廢撚到喊

過獎

好似你啲傻鳩 齋係電視唱rap歌咩

True,睇政府d文宣就知佢地係真心on9

唔出奇
外國讀過書算唔算受訓？
示威個個海歸高學歷啦
唔通黑警咁中學未畢業咩

事實連儂牆資訊真係好勁

所以八九十年代香港人果D 創意咁撚勁囉!~ 而家拍戲就連鬼片都唔拍得!

如果接受過外地訓練
會瘦猛猛企係到任佢地用狗棍打？

政府己經去到公然配合藍絲做假新聞

阿Q精神可以理解為佢讚緊香港人好勁, 比警謊做得更好..

果段rap應該用盡全力嫁啦

生物天生有組織性，唔需要有特殊訓練

係美國，美國丫

其實係李家超蠢
諗住用暴力可以解決香港人解決政治問題

所以成日都話呢個社會係屬於後生, 唔通係你呢班半隻腳入撚左棺材o既老坑咩

有2百萬人出錢出力支持仲要年青高學歷，肯定包括唔同行業精英啦
出品點同班毅進英文+廢老rap比?

依班垃圾前幾年係咁屌80-00後廢 唔捱得 無競爭力
結果爆到自己無能力收拾 就話係外國勢力
唔止唔肯認自己廢 仲唔肯認後生其實真係好勁

成班快撚啲死啦係度獻世

自己廢就覺得人地開外掛

香港政府幾時親手制裁美國
為國家出返啖氣？

如果唔係政黨同社會打壓創意，剩係金融炒賣
香港創意工業分分鐘拍得住日本

On鳩

做到局長呢個位都係尻up唔洗本

咁又係既，口罩又唔撚識戴
仲有前特首話咩港島遊行無可能咁多人 ，啲人唔識搭車咁

689攞證據出嚟未？
2014等到而家

D

習腫點解可以仲忍呢d智將架

中
呢d先叫文宣😍

屌你，示威者全部都係NT，
個個都受過高達駕駛員訓練，
如果唔係自護生產唔切，
一早剷平咗政府總部同垃圾會啦

其實係你地啲文宣廢啫

係D奶共港官個個廢到似垃圾姐！

逼出嚟

On99
接受外國訓練？
係呀 個個都有知識有創作專業人士
簡單D講 人地有讀書 學以至用
唔似你咁呃飯食

事實真係勁，唔好睇少香港青年嘅創造力

除咗用唔對等嘅暴力，其他一直俾我地帶住走

呢班史前生物就死咗去啦

上次廣告界罷工就知入面多專業既手足幫手

再次證明私人市場既人做野勁過政府入面既人好多

全民文宣

證明香港多人才囉

係呢d佢地一早死左

佢想合理化外國勢力論同將我地當成恐怖分子咋
班狗都日日話我地用黑社會手法黎污名我地
咪比佢地帶風向

youtube

的確係 我地都讀過書
唔似啲狗同傻閪過官冇讀過

國之將亡，必多弱智

佢其實只係講俾d 廢老聽

警方已對3721部被捕人或疑犯手機進行數碼法理檢驗並強調有關個案都是在取得法庭搜查令下進行。
.
.
.
Source: 朱凱廸Facebook

多謝讚賞 我地會繼續加油

呢個世界真係好神奇
高分低能就可以做管理層

除咗武力鎮壓，港共仲識做乜？

所以到今日港共仲輸緊，佢地文宣除咗抹黑仲識啲乜

吹撚到咁大把鬼咩, 咪又係呃OT藉口

係因為真正的香港人有良心有質素

d文宣勁係因為文宣設計手足高質

唔好成日話出嚟抗爭的人係廢青
根本出嚟抗爭的人好有抱負
好多高學歷、各方面的人才都支持個運動
設計手足整條片
靚過政府高成本製作的

手足最近整的3D片

突顯佢地廢

屌晒你地老母
次次出嚟都係喺度鳩噏屌你老母

佢地講完咩都冇咩人理
但又手持權力，講完野又唔洗負責

梗係中共訓練出嚟，絕對係烏合之眾

出國讀書都係受過外國訓練

梗係唔係烏合之眾啦
幾百萬真香港精英

乜撚野你相信？你係保安局局長，有就講有，無就講無，而家有定冇？
有就拎證據話比公眾知，我都想去受下訓，如果無證據，只係個鳩估鳩up，唔該你仆街死

我信佢真係咁諗 近排政府宣傳係有進步，不過仲係好落後

係你班廢柴廢咋

即係去外國讀設計 = 外國訓練？

其實應該自豪 我地係無大台情況下組織力係d狗官眼中係有外國受訓級別

好多本身都係 Professional Designer + Marketing.

講真香港 Marketing 同 Designer 算係世界出貨最快數一數二. ( 淨係攞過 韓國, 日本, 美國, 英國 做比較 )
呢個簡直都係政府同社會養成, 因為慣撚左一個人做三個人嘅嘢 如果唔係香港同時間擁有最濕鳩老細 ( 最濕鳩老細亦都係世界上數一數二 ) , 成撚日改黎改去. 好多 Project 根本唔需要拖咁耐.

再加上文宣 最緊要快靚正. 有 idea 就即刻去. Disucssion 都慳返

唔通好似你政府咁樣, 搞個普通宣傳要開 100 個會都仲未有一張圖出嚟.

首先久違地多謝文宣手足

笑撚死我

派膠都廢是

依家上一輩真係跟唔上時代
佢地係真係理解唔到咩叫資訊爆炸
網絡對佢地尼講係另一個世界既野
更加唔好話入面論壇呀 通訊軟件呀 唔同既野做成既資訊渠道
佢地最多都係得個知字

冇錯
好多去外國exchange

佢算唔算讚緊我地

真係要多謝手足

外國讀u咪即係外地受訓囉

而家睇返好撚好笑
好撚膠

洗藍絲腦
廣告，勇武退場，呢d都係洗腦，唔係比我地聽
唔好睇小敵人

其實好多示威者都係外國大學畢業
真係受過思維邏輯的訓練
亦有好多示威者在本地大學受過訓練

你估好似你班毅進仔咁又唔讀書又唔做野咩

唔通發現左d前沿科學同你講咩?

怪唔得昨日林鄭口硬唔做獨立調查，其實佢深信過多一排運動會完結。原來班狗有咁多料，咁多招係手。

仲搵緊大台
搵咗7個月仲搵緊

咁又係 做官嘅又費 做差人又係爛仔 解放軍就摺被跳老舞 普通市民係你眼中係勁嘅

成個政府得d 老弱殘兵，點同出面私人市場鬥

仲有巴達草同rebelpepper 個d勁人畫左幾張神作出黎

成日都係度諗如果香港政府係民選既話 到底會係點既光景
大家一齊行落去 直到民主普選落實！

支持

不如文宣組將呢編文比個title 佢叫 笑話一則 最後仲加多句 如果你地睇到呢到都唔笑真係好好野之類

屌你 講到佢自己有料到咁

唔洗大學畢業都諗到佢老細中共諗緊咩啦

低能, 新大陸咩...
香港地大把後生仔係海歸派啦.

乜都唔睇, 淨係睇民間記者會啲英文, 你邊個官及得上丫.
三司十X命... 英文最好果個已經係林奠. 你話死唔死?

同蓮花圖對比的確係勁幾條街....
點解藍絲可以咁無美感...

政府先係

D官係咪老得濟 唔理解咩係時代革命？

Internet呀, 幾Pro都得呀! 使出國?

個3D片真係靚到不得了
肯定整咗好耐

佢唔認為我地係鳥合之眾都係口講Only

佢心入面咪又係真係咁諗

佢話我地唔似鳥合之眾其實係想抹黑我地同老屈外國勢力等等

佢心入面到頭來都係覺得：你地咪繼續搞囉 反正政府都唔會理9你地D訴求既

受過訓練半年都未有狗死 我真係唔撚信

同「吃喝玩樂玩」的確有段距離

香港嘅賣點就係有國際視野
能夠東西方融合
仲有，香港人從外國回流返嚟有其奇
而且現在有得上網
咩外國course 都有得 上
唔通李家超以為香港都有網絡長城？
真係忽忽地

我心目我心目中既示威者

ok bommers

係呀
睇netflix學㗎

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

一係呢個政府d高官真係無撚腦。
一係佢唔想承認自己管治失敗，硬要屈外國勢力。

到底我地做錯咩個政府先會咁廢

未打過機

信錯泛民

Youtube

岩呀
香港人marketing 不嬲都跟得上國際
Design 又唔差
人材係有
係政府唔識運用
政府文宣 重停留係紅色資本
判俾啲有關係既公司
再唔係就搵啲做又36唔做又36既公務員搞
梗係差幾廿萬丈遠

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :

有d文宣仲要係中學雞作品

想講香港好多廣告人 / designer
PS AI 剪片呢基本野啦
求其搵個後生仔女 有玩開IG 嘅
出D post都執得靚過政府個D poster 啦

有冇諗過係香港政府太撚廢
搵個似樣公關都冇

你係社會垃圾都唔洗衝出嚟認嘅 李家超
係呀 話緊你呀 垃圾

大佬 2020年喇 仲喺度講外國勢力
港共同支聯辦啲狗官究竟瞓咗幾耐

成世人同毅進過活，緊係以為自己好撚醒啦

派4000蚊同旅發局抽獎事件睇到政府咁多資源 做D野幾咁垃圾

愛比暴力更強
小學生都好過佢地

屌你老母睇下政府D宣傳片 陣柒味...

多謝廣告界文宣手足

撚到啲PR公司挑機都唔敢，港共唯有賴外國勢力

自己廢，就詆毁我地。

拖慢香港發展原來一直係個鳩政府

唔係我地d文宣勁，係你d文宣垃圾

佢咁講好正常
唔係點解釋點解過左半年都搞唔掂

係其實係佢地廢

外國訓練一定有，甘多巴打留學外國文宣創造一定勁，講真個句班狗中學畢業多，成班中學生識鬼，成班只係一兩個有花ga叫做有少少學識，衰d講句我公司最底個果班fresh grad都醒個佢地多多聲，而且出面邊有番甘上下公司都要請大學生，根本班狗除左叫體能好點無樣比得上我地，所以尼班人注定要比人控制，同野蠻人分別唔大，仲有班狗再大隻未又有靠武器，尼個世畀唔係靠蠻力係靠工具🧰ga, 如果調住班狗係示威者甘ga豬腦一早玩完

中學生都整得靚個佢

有訓練你哋死撚咗啦戇鳩

記得之前唔知邊個巴打講話香港係奴才管精英

雜總都係小學畢業，你估佢好勁咩

廢超，你咪以為香港人個個都好似你咁撚廢先得㗎....

真香港人當然不是烏合之眾
邊似得你班賣港賊同藍絲廢老

我哋係受林鄭同中共日激夜打嘅訓練

琦玉係我老師

自己廢就話人地太勁有陰謀
我矮. 所以0的高佬一定係怪獸
我醜. 所以靚仔過我果0的一定係整容
真係低鳩低
有樣係真. 你蠢. 所以大家個正常

去過外國讀書咪就話係外地受訓囉~ 妖!

佢地練左咁耐
重以為今年出水炮車
可以睇到佢地修練既成果
點知又係人影都見唔到隻

離地

李公公傻撚左

On9
你班高級狗走去讀社會學都識
其中有科叫social movements and social change
有教你點搞社運

條友on9唔係扮架喎

謹代表文宣組手足多謝你贊賞

Ppt黎架咋

都係共慘黨教嘅

咪傻
中共要佢講乜就講乜
佢冇自由意志

中共同林鄭真係好想攬炒，唔清算警察就大家鬥長命，繼續亂。

不如話你地班友收咁多錢都係垃圾好過啦
果幾段youtube propaganda tvb 廣告部都拍得好過你啦

佢想畀班狗明正言順當恐怖分子噉打手足

究竟班垃圾高官同藍絲點解仲信示威者係有勢力有組織
屌你，如果有組織有計謀的話，你個政府一早推番左啦，仲比你條死太監係到個個月廢up呀？
仲以為得中共先咁撚傻信有組織領導，因為佢地根本覺得人民唔會反抗以為全世界都係港豬藍絲，會抗爭一定係收左錢呀，有勢力控制呀之類。
繼續咁諗啦港共高官，唔怪之得會咁撚多人覺醒

部分人受過外地的人的訓練
我地有部份的而且確係受過英國管治下的教育 或者
中學大學比D外藉老師教過
算唔算係受過「外地的人的訓練」

林大統領話係烏合之眾就係啦，你又想好似張建宗咁畀大統領屌一餐？

呢番說話其實係講畀藍屍聽嘅

明白哂，黑警藍屍文宣咁廢，因為佢哋係....

烏合之眾

文宣真係好高質，連豬又得意
唔同年齡層都鐘意

第一個禁陶輝先

on9到…

睇啲文宣動畫片真係世界級level

數白欖咋
邊有撐政權嘅Rap架

你地成班廢官ja ma 吊

即係咩 佢地一直都當市民係豬咁睇
話埋比班藍絲聽

睇美軍係伊朗表演啦，果d就係組織性喇

想合理化黑警？

烏你老母on99

呢個都幾好笑
望落好似好勁
但係點解最尾被打果位要唔郁咁耐比人任界賓周既

証明香港其實人材係多到恐怖

唔係俾依班弱智同廢老阻頭阻勢，搞壟斷剝削
除時香港勁過北歐

真心 離地離到上太空
香港要呢班人去管理真係慘過食兩舊屎

五星戰隊

外國訓練又點

前線手足好波，文宣組好波！

btw 比卡超仲用緊中古世紀嘅睇法

究竟佢知唔知幾多人憎呢班鳩官，呢個政府，願意擺幾多心力去反駁佢，唱衰佢？

唔係我地勁。係佢地太癈

比卡超係無兵權嘅太尉，鄧小強先係擁兵自重嘅大將軍

仲有高達同蠔面超人

只係代表香港其實好多人才，
不過政府冇得用啫

下？
你老細話我哋no stake in the society架喎？

因為成班官就係烏合之眾
你做唔到人地就唔可以做到
有d野錢買唔到 亦都唔關錢事 先可以做到咁

支那人學人講我命由吾不由天

都要多得你班陷家剷做咁多陰質野啲內容先咁豐富姐

係咪用 MS word 文字藝術師整

右下角個 logo...

睇youtube 學ps 算嗎

靚
==============================
和你貼 連儂廁

你屎遮

參加過童軍

感謝文宣手足

政府做啲嘢既level，唔係關公災難就係整首好撚柒既rap歌
緊係覺得示威者啲文宣勁

求撚其搵普通人做文宣都好過你班老人家

高官角度永遠覺得市民係愚民
世界變咗架啦傻鳩

佢真係以為全香港人都好似佢咁蠢

其實係班老野同時代脫節
尤其近年科技發展咁快
老野同後生嘅代溝應該係歷史上差別最大嘅時期

根本佢地連電腦都未撚識用

如果唔係你哋唔肯跪低 文宣組洗日整夜整咩

去到今日呢個境地 我真係好想同班分化撚/打手講

外判嫁 不過求其做都收貨
政府網站直頭係肥水

誠哥都講過，有能力既唔想做，無能力既爭住做
入面根本化糞池黎
香港除咗金融係因為支那需要，有咩擺得上面

咁係你廢啫
外國留學生交換生算唔算外國受訓？

其實係毅進仔廢到只有肌肉

自己廢 話人勁...

係咪可以當佢讚緊我地

參加過外地遊學團計唔計

講野仲On9過啲藍絲

咁你知香港埋沒幾多文創人才啦？
實力根本一直都有，係無機會發揮啫。

香港向來都大把人才
只係太多老屎忽霸撚住個位唔畀人上位先令後生心灰意冷
呢次全民運動個個都搵到自己嘅崗位
無大台下又無局限創意
自然一下子爆發香港人嘅小宇宙

散仔主席呢

一班用Excel都覺得係世界發明嘅人

好難要佢明白現今世界點樣運作
時代革命就係要革走班無能廢老

因為一開始中頸果下已經冇行為能力

毛漢: 收皮啦屌你老母

自問拎5-6 萬個班垃圾 有冇想死既感覺

救命
證明政府養住成班廢柴

Push

政府出十幾萬一個月請人，做出黎的文宣都可以錯漏百出，點可能唔收錢做出示威者咁高質素的文宣，焗腸當然唔信示威者背後無大台，但半年都搵唔到證據有，真係好難自圓其說。

鳩做經典案例

on99根本係班廢閪官太廢。外地受訓係咪即係外國大學畢業？當當一個保安局長，柒L到無朋友

好有突擊死亡塔啲動作feel

多謝文宣組

係嘅話我地一早贏左收哂你地皮啦!!

其實如果唔做中資国企，唔講普通話就係外國勢力嘅話，其實佢又好似講得通。但噉樣間接承認咗“香港”係外國勢力。

等睇佢地示範擋水砲

佢講緊好勁既人 咪香港大中小學生囉
香港人既未來呀 似司長你咁廢咩 次次出黎讀稿錄音機

好似識用photoshops 就好叻咁

on9政府 係人都醒過你啦

『這些那麼有組織性的部署，我相信不是一些烏合之眾。』

咁邊個先係烏合之眾？

會唔會佢地自己太冇組織

即係做得唔夠

藍屍班廢渣又真係垃撚圾圾嘅
咩都整唔好 又成撚日抄黃絲啲橋

一直為自己係真香港人而自豪, 年輕一代真係好勁，多謝你地

係佢地垃圾啫

睇完笑左
但中肯到仆街

如果在外國，很多人會覺得呢個政府小器致極。

其實佢地講野
唔係講緊佢地知既野
只係希望有人信佢講既野
從而抹黑

支那人領軍統一口徑先會咁講！因為支那人係會覺得有問題，香港從來都係國際城市，支那大既人識條鐵咩！成班港共狗官照跟住講！

李家超終於知道香港最缺乏嘅係美學訓練喇？

屌你老味比卡超

香港一班庸官都有外國學歷算唔算受過外國訓練?

港共垃圾就梗，不過又衰d講，呢幾個月壓力大到擠爆哂手足既技能出哂黎啫，唔止文宣，迫到攬炒巴同g20素人變國際文宣，玩素人區議會，狠人同專業清算師等等kol,dgx團隊...數唔哂...
一切創意都係手足血汗貞操同命換返來
分化割蓆？割你老母！

咁政府啲野真係同小畫家一樣嘛所以佢地覺得識ps好勁

香港人質素

外地訓練=支國
講支國近代歷史,你地d鳩官會熟過年輕一代咩

你估佢真係傻咩，佢想兜落去話台灣組織我地搞事，講比藍絲狗聽咋，令佢地心信不疑台獨組織想起香港搞港獨，藍絲統一撚就會團結

佢真係認為我地香港多數派幾百萬人係烏合之眾，
黃絲普遍學歷都高於藍絲，
全世界資訊乜都搵到
你估藍絲剩係識睇長輩圖，睇黨媒，法西斯式拍手歌唱祖國?

連李家超都讚

點夠黨媒統戰咁有組織

示威者靠既係公義良知

成班好似無係社會出面行過咁
呢家個個都周身刀 個個都識幾範
佢地出黎行真係乞米啦

都唔係讚你 唔係講比我地大多數聽

只係維持住自己既藍絲勢力

當meme睇其實ok

其實香港呢個社會一早係靠關係上位，仲邊有有能者居之呢啲咁嘅野

佢係咪想講有巴絲喺外國讀Art

一時又暴徒，一時又黑社會，一時又受外國訓練，好明顯就係國安要佢咁講啦，唔係點同外交部口徑一致

係咪外國讀書返嚟就叫受過外國訓練？

文宣組再勁都要人手幫手宣傳
大家幫手起牆啦，唔該
有啲勇武手足前線打撚完，閒日仲要去貼野
大家可唔可以keep住搵下朋友，間唔時去貼下memo紙
影印出黎貼一野，搞到咁大壓力

撕一貼百唔係口號，係叫大家去做
真係幫幫手，做番香港人要做既野

呢條太監撚屌，連小畫家都未必識用
佢梗係覺得photoshop illustrator係外星科技啦

係班撚樣警曱廢鳩啫

柒到唔敢睇

咁梗係叻架啦
最top既人根本唔會入政府
依家最too嗰班出晒黎做文宣
實叻過班狗奴才架喎

文宣之鬼

咁撚多黑驚扮示威者
又有支那武警
梗係受過外國(支那)訓練啦

除了本地之外，亦有部分人受過外地的人的訓練

姐係話本地嘅唔夠外國好?

貼爆佢

依張文宣作者一睇就知係意大利受訓

係就即刻出兵攻打美國啦

正想講，係佢哋太低質啫

多謝文宣手足

Yo~ 有兩隻意大利豬仔

成班老野係咪仲生活係飛鴿傳書年代?

係班狗官廢啫.

小政府同700萬人鬥

全球首創國際戰線，反而外國教

當敵人讚緊你的時候。要檢討一下自己做錯咗乜。

香港人，臥虎藏龍，你超比卡超除咗同共匪含撚吮脚指識條柒

點夠佢地勁 垃圾都做到高官

唔係wor
之前呀唔知邊個先話黑衣人係烏合之眾

最後平時受訓練開既黑警變左暴徒 不受控制 驚到俾錢黑社會 叫佢地幫手

推 on9

外判條撚
創作生殺大權都仲喺佢地班友手上
扮開明但其實不停自閹

係佢自己無知啫

黑警滲入外國勢力就好肯定

支那是鄰國
香港獨立 唯一出路

所以尼排佢哋先起勢剷牆

訓練=讀大學趕assignment 嘅能力=你班廢官先係時代垃圾

當敵人稱讚你的時候，你大概是做了甚麼傻事了。 —列寧

同伊朗結盟，炸鳩美國佬屎眼

文宣勁係咪證明香港人做設計同美術唔係差

其實powerpoint 用得熟少少都整到

外星勢力

應該咁講
有料嘅marcom / pr 根本唔會入政府
亦不屑於接政府啲閪job

推

睇下政府啲宣傳就知佢地幾撚廢 根本唔係正常水評 平均值以下既低質垃圾

真係一句野睇得出成個政府上下有幾能愚笨⋯
一個dse3322畢業嘅人應該勁過佢地啲咩大學學位

小強=安祿山
散仔=史思明

對比政府d廣告梗係啦

女：老公，你睇下隻貓幾得意
男：揸緊車呀...
女：你睇下先啦
男：喂喂喂喂喂....咪講左囉

揸車切勿使用手提電話

乜唔係就係你班仆街高官，日撚日不遺餘力咁訓練我哋咩？

一開頭睇左做接受絕地訓練

其實都半年有多，點撚解仲係咁離地
雖然我知佢呢d說話只係想話比藍絲聽
因為真係有班廢老係信

多謝所有崗位既手足

thanks

佢地啲廣告仲留緊係七八十年代咁款
條條片都老撚土到
以為rap首歌出黎就叫唔離地
人地小英重用後生先叫貼地
唔駛同示威者比較架 差太遠無得比

示威者係真正既香港人
有創意 活力 行動力 專業 轉數快 適應能力強
政府班老屎忽先係阻住香港發展
呢啲係新時代最需要既特質黎
時代交替 無得比

做咩讚我地

安祿山被其子安慶緒所殺, 安慶緒被其臣史思明所殺, 史思明又被其子史朝義所殺
WOW, what a karma

加油

出面點解睇唔到行動post

一個連搞抽獎都搞唔掂既政府

局長又係冇根據就講出，誤導市民

眼界可唔可以放遠啲
自己做唔到 就話人哋外國勢力
自己廢 咁就好落台啲？
但會唔會柒咗少少

戴妖旗下 重有呢班人十死士呀
雖然有個走左佬 得番九死士

多謝讚美，noticed,thx

好撚歡樂 Ocamp 咁

唔係我哋勁，係你哋高層垃圾

叫三萬隻狗打完伊朗再打美國先啱

外國勢力論講咗幾多年呀

LM睇香港政府加美國貨1000%關稅

新春連濃牆準備就緒！

槍權解放人權

佢讚緊我地吖

係囉，我係政府就拉曬所有designers, programmer, accountant之類的人，有咩可能d設計好過政府，網站又寫得好過政府，出糧又快過政府派錢，全部一定受過外國訓練，佢地做每單job的成本又低過政府，肯定又有外國資金幫手啦

如果你班高官見到的，唔該派少陣膠啦，你話我地抹殺上一代的努力，我話你班old sea food阻住下一代進步

721831

呢條撚樣係真on9

官方認證，讚大家係國際級抗爭者

撐政權既Rape就有唔少

仲有呢條片

手足一條友玩曬小提琴 中提琴 大提琴
低音大提琴 鋼琴 長笛 高中低音笛 巴松管

可唔可以㩒入去睇下條片
支持下手足

有個手足好癲
一人演奏多種樂器 - 合奏<榮光>

政府太廢

想呃雜總姐，其實自己廢

冇左班垃圾boomers左捽右捽 d設計唔使再當advertorial咁用放晒d selling point上去既話，成個設計行業會更美好，多謝

外國勢力係美國金主比錢黎智英
聽到藍絲講好撚想笑

感動既係 手足做咁多野終於被肯定成就

見熱門又少咗啲行動po

唔好意思藉個位p牌推唔到

佢講到咁，根本想卸膊，由始至終個港共唔肯承認自己錯，不斷對外講示威者有組織、有外國勢力介入。再用輿論壓力扭曲示威者目的，呢啲根本就係想將問題同責任屈落人地到。

d藍絲真信到十足十 無腦
政府廣告都有提人唔好相信佢d假消息啦

史上最無能政府，拘捕7000人仍未查出背後亂港勢力！

華記正L樣咪fact check左lo,藍絲從來無錯過

佢有無諗過其實唔係人地勁，係政府好撚廢

外資廣告設計行業從業員
外資媒體從業員
外國交流生
佢應該係講緊呢班手足

之前睇以為係幾個唔同嘅手足一齊演奏之後整返埋一條片。
後來先知係同一個人。

條友低低地嫁

笑咗

原來高官都崇洋

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

世界呢排咁亂，
美國同伊朗成日話要開戰，澳洲山林大火，印尼水災，
正常黎講，外國唔會點講香港。
但係！歐美議會仍然關注中國及香港人權與民主議題：
琴晚美國CECC公佈左關於中國人權及法治的報告，亦就中國事務召開週年會議；
今日眾議院過5G法案（對抗中國華為5G發展）；
歐洲議會人權委員會亦有表明支持香港人爭取人權。

不過最近少左手足上twitter，
好多外媒報導tweet都推唔上千rt

香港手足可唔可以都繼續努力，
唔好浪費國際對中國人權問題及香港的關注

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

有D文宣既人係做開廣告/平面設計 算唔算係專業訓練